成個中學生涯同女同學講唔夠100句嘢

突然發現自己好似成個中學生涯同女同學講嘅嘢加埋都唔夠100句

宜家仲要讀緊IT

人生是咪已經無晒希望

我覺得自己真係零 邊緣毒撚嘅悲哀

成個中學生涯屌女同學都屌唔夠100個

屌你
咁讀和尚寺個啲食得屎啦

開3個po
傻鳩

一開始㩒無反應

我都唔想架

你食唔到女唔係無原因

我成個中學生涯無同女同學講過一句野，因為我讀男校。又如何?

我都知

my face my fate

巴 咁你有冇女性朋友

就算講得多都唔代表你有希望